viu tv開唔同節目比唔同既youtuber 發揮分分鐘仲高收視

而家識上網既人冇人係唔睇youtube

以傳統電視節目再加上youtuber 分分鐘仲多人討論同睇

big big chanel

開台第一年已經做過